遠距離戀愛

我想知遠距離戀愛嘅你地係點樣維持到段感情，如果呢段時間內散左嘅話又會做啲咩去挽留對方

如果知道對方仲係愛緊自己嘅話呢

散左咩都做唔到個仲無力感真係好辛苦

養成講早晨早抖嘅習慣~
瞓覺晚晚overnight call，放手機喺隔離~
大部分夜晚/假日都Video call， 唔一定要有交流，各自各做自己嘢
節日會寄禮物畀對方